朋友媽媽走失咗 我想集合連登既力量

麻煩咁多位幫手留意下 著紫色背心 50歲左右 有腦退化症 朋友媽咪係白田走失了 深水埗長沙灣荔枝角都有可能去 請大家幫忙轉發🙏🙏🙏 緊急聯絡人電話63146310/93654583

推

唔該哂大家
連登有愛

祝大家今年賺大錢有拖拍

幫推

感謝你 祝你今年心想事成 搵大錢

唔該巴打 祝你聽日中金多寶

push

pish

.

Pish

Push

留名搵到

呢排咁多老人家走失
推